從來未驚過Tesla 跌 不服來辯

直到見到媽咪哥連開2個post 燈Tesla 我好恐懼

一人一隻靚股介紹俾麵麵 Tesla 呢d妖股害死佢

Tesla 股東呢？

係晒信念區

走鬼呀

燈完又燈
負負得正

hi

好似暫時都未算跌太多

信念 頂番上去